【今日大隻Man(週六)友人舉辦之《愛國護港集會》前往方法】

《愛國護港集會》
日期 : 7/12(星期六)
時間 : 14:00 – 18:00
地點 : 灣仔港灣道花園(Harbour Road Garden)
(華潤大廈下面花園)近鷹君中心
特別嘉賓：大隻Man(石房友)

🚌 前往方法:
(1) 港鐵：灣仔站A1出口 - 步行10分鐘
(2) 巴士：104, 18P, 590, 681, 722, 960

🔗［相關連結］🔗
《大隻Man原Post》
👉🏻

《2/12 大隻Man呼籲市民出席友人週六舉辦之《愛國護港集會》他亦會出席現身支持》
👉🏻

#石房友 #大隻Man #香港人 #攬炒 #光復香港 #Revolution #Riot #Rioters #HongKongRiot
#愛國護港大集會 #HongKongRioters #HongKongProtestors #暴動 #暴亂 #灣仔 #港灣道花園
2019.12.04

蘋果日報會唔會再去採訪

好撚大波

入左 影緊相

有冇圖?

理佢地做咩9

佢地話有80萬人

咩圖

Now 話得500人

其實點解要叫佢大波man
佢又唔係特別大隻
叫佢大波man,好似講到佢好撚勁咁
搵其他名稱呼佢啦